［集思廣益］Shaun the sheep扭蛋

有冇巴打抽開扭蛋，會有多一隻蒂米（圖中最右）
可以放比我
上網搵左好多都冇呢個版，搵勻淘寶都冇，想問有冇巴打有多隻，或者唔要可以放比我
佢個系列

跪求咁多位

或者有冇人知邊到有得抽

上月球個集好好笑

早知果陣扭哂佢，扭左六隻都唔出個bb羊

push